IOS 有無咩APP 可以做到 PDF 輕觸就翻譯

IOS 有無咩APP 可以做到 輕觸就翻譯
例如我開個PDF 想篤下個字就自動翻譯
想進修下英文

Kindle 睇書 有